有冇人可以比少少維穩費我？

燒落黎唔該

問何君堯啦

大佬

佢當我透明呀宜家

南哥你到底係ICU定升左天呀

南哥 一路好走 唔送啦

飛天南（已升天）

條仆街死唔撚去呀
大家識做啦

你死得好柒呀

啱啱死應該未有咁快接受到自己死左

岩呀 好亂呀我都
宜家君妖件仆街當我透明咁
都唔知佢真望唔到定扮睇我唔倒

君妖我宜家嚴重警告你咪當我透明

雖然我好似真係變撚左透明
有冇陰陽眼人士幫我fact check

好似未死

改返個名做升天南先燒比你